[展望free agency] NBA 19-20 Off Season 討論區 (8)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

David Griffin After Draft Night: Pelicans Are 'Jrue Holiday's Team'

而且Ariza本身都係次輪43 咁應該係Reddish賺左喎

有邊個會估到譚耀文拎唔到三萬分

仲要差好多

以為keep 住15分打多幾年

reddish要練四五年都唔奇，鷹唔好見佢開頭打得廢就放棄佢嘅話都有希望

Lm

依家要擔心KD

zion做副手咪幾好 佢都無咩領袖feel

本身KD唔傷我都唔係好覺得佢上到3萬
50 50咁

你估3萬分咁易

新kd 養左3年比人trade

其實好難怪球隊無耐性

繼續養唔知成唔成到材

有機會一定係換星

除非真係比人睇到希望勁到好似luka mitchell 咁

中間個3句完全可以套落去猢
young core

Fa 簽人plz

咁高比咪好勁

真心簽件horford 同執2件正常sub 夠入po

Kobe歷史第一SG
勁過MJ

但係Kawhi> 高比，咁佢第幾

黎緊每季avg 35分
直到35歲

唔知
問連登假膠

KD之前都大傷左季
唔傷都已經冇乜機會
依家先得兩萬2千幾

Kawhi又唔係SG
突破盲點. 秒

佢偶像有機4萬 唔怪得佢話 你估3萬分咁易
原來暗地裡打J

foj冇可能拎到4萬

今季就分離式斷四肢啦屌你老母閪

btw某SG 2萬都冇

八村在受訪時曾說，自己喜歡的選手有華盛頓巫師隊的帕克（Jabari Parker）、密爾瓦
基公鹿隊「字母哥」安特托昆博（Giannis Antetokounmpo）及尼克隊的穆迪埃（
Emmanuel Mudiay）

咁都出到

又暗暗承認FOJ 係你偶像

係大搖大擺承認
同埋大把SG 2萬都無

夫子本人..原來去左NBA 唔係生仔

麥一輪

休已退 疫已免

現役最強男人

7亞王會唔會破記錄

Baylor 8亞

幾時summer league

應該是free agency 後一星期 （約6/7？ ）

太陽無意買斷Baynes，他將代表太陽出戰
比爺爺玩撚死

好迷唔迷迷+82

爺爺都賤種開架啦

估唔到八村女本人有上連登

我皇後第一高中生- -

侯活?

健康出半季當佢贏

你唔好斷腳先啦

艾狗一入湖
即斷

唔要你啦 我地要返少煮呀

有無人係睇好巫師揀個個新秀

本身係，俾巫師揀完就唔係

屌

再加上迷+82

反而唔睇好zion
探花個個都幾有睇頭

真

最強係榜眼

最強係寶寶

[花邊] Reddit r/nbastreams 遭強制關版

shit..

琴日發現左，但應該有代替版

無限球權

真係做慈善咩，貼埋pick換

等天收 陣間雙j斷腳

76人清理薪資空間 西蒙斯轉戰巫師

根據消息，費城76人和華盛頓巫師達成協議，將西蒙斯（Jonathon Simmons）和第二輪42順位選秀權交易到巫師，換取現金。
在馬刺打出好表現的西蒙斯，2017年和魔術簽下三年2000萬美元的合約，如今他剩最後一年合約，年薪570萬美元。西蒙斯是在今年2月被交易到76人，不過他在費城的表現空間有限，平均僅上場14.6分鐘，得到5.5分2.2助攻1.7籃板。
76人之所以啟動交易，最主要目的仍是為了清除薪資空間，為之後的自由市場創造更多薪資空間。76人陣中包括巴特勒（Jimmy Butler）、哈里斯（Tobias Harris）、瑞迪克（JJ Redick）、馬揚諾維奇（Boban Marjanovic）等。
除了這此交易外，76人也和塞爾蒂克達成協議，塞爾蒂克用第20順位向76人換來第24順位和第二輪33順位。76人得到賽布爾（Matisse Thybulle）。

做得好，清走飛髮佬

Tatum + 2輪 +pick <> cash

係都艾狗先

David Griffin on what the Pelicans need, "Culture-driver veterans"

波縮回家

食屎狗Tyler Johnson捨得pick up player option未

而家irving係替天行道

你想艾狗人潮都唔好咁煩

艾
榮去湖人組三巨頭，唔係掛？

湖人要簽返少煮 無錢簽榮縮啦

Rob Pelinka and David Griffin, upon completion of Anthony Davis deal, had agreed that if a third team was looped into trade, teams would finalize on July 6. No third team wanted to wait until late July. Once Atlanta was brought in today, Pelinka was already on board.

點解我榮b而家日日畀人叫狗

守護夏道，仲反唔反

屌你老母Cam Johnson Cam Johnson Cam Johnson
屌你老母Cam Johnson
Fuck You James Jones

有冇人估到係咩歌

Sing hallelujah to lord?

踐踏速龍既男人

CP3 Booker OJr Saric Ayton

應該贏到40場

希望木狠養得掂culver，幾有明星相

有CP3
夠入po

2019第一笑話 木狼養得掂新人
Culver已bust

呢個post 推得仲慢過湖post

冇話題講

JR-史密斯的交易價值不如預期，騎士可能會直接裁掉他

無人要清cap咩

London bridges is falling down

又搵吾皇啦
底薪抵玩

我地呢面去晒狗總
湖fans就留晒係屋企

吾皇怕左佢了...寧願要KK 算

勿分化

心水清

點解連燈NBA post咁多腸迷但就冇腸區？

from嗰日有巴打share嘅post

垃圾塞呃baynes低價簽完約再換走人 實在太無品
即使我幾鍾意少帥都好 我決定唔再撐呢隊波 仲諗住榮叔終於走 可以變返熱血塞 但而家幾熱血都無用 個gm 太無人性 我唔會鍾意呢啲球隊
嚟緊繼續支持馬刺 牛仔垃圾塞食屎啦

依度腸迷話事

好球

一隻手數得哂

其實真係好普通
甚至可以稱得上係樣衰

湖個新仔比人鞭屍

但係個條條腸粉幾多人buy
司x唔見幾日已經準備比人報失

日日都要睇牙 不了 @陳穎怡

吾g ching平時食開咩質素

咁撚搶口

點知阿福想做25仔走啫

The Boston Celtics have signed UCF center Tacko Fall to an Exhibit 10 contract after he went undrafted on Thursday, sources told ESPN's Jonathan Givony.

潮人平價簽新仔清cap
到季中應該cut走

屌奶星，揀左個日本人

你愛人都留唔到架啦
跟住佢轉隊啦

巫師我愛隊喎

RJ Barrett and the Knicks open their Summer League against Zion Williamson and the Pelicans on July 5 in Las Vegas.

入親湖嘅都憎湖

恭喜kobe 大四喜

4 個女

湖狗高比狗黎...

又炒...fg 0/4 了

會唔會再追

生仔都打鐵

A source close to the situation has confirmed to me that D’Angelo Russell has reciprocal interest in the Lakers “if the money is right,” I’m told he loves Los Angeles and has no ill will towards LAL now that Magic Johnson is gone.

個女係老豆前世既情人
Kobe

welcome back dlo

原來咖喱星期一去深圳
想去

連續4個都係女 橙

回家吧！

咁長唔quote啦
如果我覺得佢樣衰就唔會用佢做名

btw覺得韓星靚嘅可以退出討論

因住上得去落唔返黎

話nets 係追kd 嘅frontrunner

特登?

咪撚咁玻璃心啦
我哋kpop fans 日日俾人攻擊

點解?

洗頭艇 上去還上去 手機自己洗乾淨先好上
俾人周到隨時番唔到黎

會改

但我對自己任何一方面都好有自信

應該無事掛
暫時揾唔到咖喱個行程
去機場等會唔會大d機會見到佢?

最穩陣就帶第二部手機

真湖人一哥 回來了

yoona tiffiany都唔簡
簡全隊最樣衰

百貨應百客 是但啦

廢老沾加undersize kuzma 再加件雪糕筒dlo 有ad守底應該都場場百四分

我唔淨係睇樣

癲狗會join

kuz躝去做第六人啦

最多咪搵件肉盾頂十分鐘 後面都會長上kuzma打四號 ad打c

湖人後備全部兩米

未撚打playoff ad就入廠

[派飛呃人whatsapp選舉做嘢]認住去71紅館維穩show嘅仆街藝人

其實年年都好多藝人要去呢啲show
今年個list同舊年唔同咗添喇

負皮is做緊乜
我唔覺得你有得唔跟boss嘅order

可愛同加拿大航空公司簽埋代言
應該100% 留

Lbj ad kl

JB 表態未

Final 見
其實唔覺可愛會去做吾皇契弟
又唔係冇冠

發夢夢到Draymond Green去咗波士頓

真係純粹夢到咩理據都冇

Jb都應該唔想做吾皇隻狗

如果76出 5年1.9億應該一定留
佢似睇錢多

賣走ben閪再講

閪負資產黎,邊個會要,依家新秀約換走佢又唔抵,下年佢又實要max,下年佢再唔識射波,都唔知俾唔俾max佢好,個process光輝左半年,依家都收收地皮,butler harris又唔知肯唔肯續約
唉,如果今年leonard果球唔-6入,分分鐘champ嘅係76人

jb 好想有好隊友多D...同想D隊友既自我管理能力好好
見佢成日屌隊友懶 屌隊友廢
我諗吾皇應該係佢夢寐以求個類..
又勤力又勁

jb見到我皇係場上hea守應該會嬲到仆街

Mb岩佢喎
佢去左76後都冇爆咩問題啦
係木狼果兩隻姐

好事黎，起碼唔係去西岸，我艇又起唔到飛了

強姦犯生4個女出黎比人屌

報應

你老母咪又係生你出黎比人屌

橙呀

大飛無星去點重建呀

洛杉磯又變返做湖人做大佬啦

去勇士羅

去湖人無大佬做要做二佬佢制唔制

七六人係有料既就唔會星散啦

根本個管理有問題

沙狗斷腳未

其實我唔明點解唔會幫佢練射波 ... 明知佢無射波個 spacing 會有問題
唔係由得佢暑假放兩條射波片上 utube 就當有練掛??

想問大家覺得kd佢既打法
出返黎會點？

哩個真係不解之迷,成日放練習射波片出黎,但上場冇用過,懷疑係攞黎嚇對手
如果我係butler,我個續約條件就係閪識射波,閪識射波,76人champ有5成把握

雖然有大傷在身，但仍有許多球隊有意搶人，勇士先前則已經表態會極力留人，只是杜蘭特仍未表態自己動向。但根據《Bleacher Report》記者布區(Ric Bucher)卻透露KD對於勇士很不滿，認為自己會受這種大傷是被誤導，這也可能影響未來去向。

屌 又放不同嘅風向
真係一日簽confirm簽邊一隊 分分鐘乜鳩都係廢嗡

如果換左病閪
分分champ 既係76

明明kd團隊都認為佢最多只會再拉傷 佢自己唔想亦都冇人迫到佢打
宜家又何來彈出嗰誤導論

dllm

跳撚曬舞咁，賴鳩人

就算冇換,leonard只要冇入果粒,76人其實都大機會

Butler Leonard Harris Embiid
防守仲恐怖過速龍

76如果有lbj champ咗啦
大家都高興

LA大城市黎 點會去費城

有leonard就冇butler harris是旦一個啦,分分鐘兩個都冇

費城都唔大

Morey says the reported tension between Chris Paul and James Harden is overblown and that Paul will 100% be on the Houston Rockets next season.
恭喜

費城都細城市????????????????????????

ryo

Siu lun4 禾潮16個champ 廢城?

火箭下季比賽場場都有三隊係場上同禾潮一樣

費城唔算細城市，但真係好撚悶
生活娛樂同LA冇得比

火箭總經理達雷爾-莫雷今日作客節目時表示，克里斯-保羅新賽季100%會留在火箭。

「是的，100%。」莫雷說道。

如何可以這麼確定？莫雷說：「我可以。」

仲有幾個月先開季
咁快講到100%
Ryo蛇

反雲既報應

單換占士

之前講到成隊除harden係非賣品
會唔會成個暑假完結 都仲係原班人馬

唔會，應該會走曬班底薪戰士

賓閪單換登子

@Tjonesonthenba
Let me clarify one thing. Yes, Tobias has strong interest in the Jazz. Yes the jazz have strong interest in Tobias. Still, the Conley trade makes a marriage unlikely, financially. Very unlikely

唉 係咪真事阿？不過冇cap啦

有冇計清到

用告啤換JR再waive

唔要FAVORS同TRADE走Ingle同d添頭=夠開一張max

但再下一年一續conley gobert 咪嘈個陣
個cap爆撚到din

爆唔緊要，問題係貴得嚟廢

Even有埋Harris感覺先有得爭下
成績唔好最多唔續conley
雖然雀未必簽到

Conley Mitchell Harris gobear
夠打到西決既

邊夠cap簽harris呀
仲要清埋ingles咁唔抵
搵下米佬果d級數算啦

負碌走靚線對面仲要傷晒就有可能
四個加埋一次all star都無

食雞上西決

出年冠軍塊啦

AJ簽八村壘

我2k 整人仔都整唔到好似bolbol 咁樣衰既人

Bolbol 係點做到可以生得咁樣衰？

佢老豆同左你老母做愛

個樣同身型都好恐怖

Kemba Walker says he's open to taking less than supermax from Hornets

其實好大機會

Harrison Barnes declines $25.1M player option, will become UFA on June 30th, per Adrian Wojnarowski

點解

永續戲子籃球

睇comments笑咗

What are the odds the Knicks sign him for 4 yrs/$120M?

登子不如自己申請trade me喇，咁樣真係浪費自己2年巔峰時期。

睇落都似，如果簽唔到KD嘅話

終於有片

算唔算證明會然Timothy 冇錯

幾時開free agent?

1/7

隨便拎去，廢帝寧願比人罰cap都唔想要佢

傾屎有cap先追

佢唔啱帝王洗咩

好似話D單打回曬塘

Barnes大慈善家

膠比要生幾多個女

係除左唔係undersize，
基本冇樣野係出色，
但啲打法係一佬打法，
想放佢係邊打無球
射下三分都唔入果隻來

gobear 頂薪好伏

可能湧先識用

好過佢老豆啦

係supermax，史上最大約

點比得落手呀

佢啲野其實我睇開獨撚一早知 但之前交易完見帝王好似幾滿意咁 估唔到帝迷對佢咁不滿所以咪問下 同埋都估唔到佢肯跳出份大約

北下飛鷹係勇士都廢開啦

最後一年50m

我一早知佢伏，
只不過換佢接近0成本，
果個搶入po嘅時刻的確可以一試。
如果肯出多啲資產其實果時都有共識
要potter好過要佢。
不過佢肯opt out絕對好事來，
有人開max比佢仲好，
我覺得佢應該大概值18m一年左右

原來kobe又生左個女，係咪要繼續生？

佢opt out你簡直執到啦 邊隊咁傻仔會肯開max比佢

傳聞佢真係覺得自己可以試max先opt out

曼巴精神射到入為止

哪來的自信

佢可能見好多隊有cap 總有啲隊簽唔到人 咪opt out搏下 正常睇佢呢幾年打出黎既表現 有人肯開平均20m一年既約比佢都要偷笑

仲有O'neale做外線大閘

唔執行Favours份合同 送走Exum條垃圾 已經夠哂cap簽啦

不如人工受孕喇，可以控制生男定女或者龍鳳胎。

被勇放棄之後越打越廢
一開始吹到後德國佬時期核心
可能以為自己真係core

曼巴精神 點可以放棄架

強姦囉，佢最叻
週圍屌，應該點都生到個仔

冇嘢睇

有錢養得起有咩所謂

Jordan 同八村壘簽左約

強姦犯

咁既人工得守無攻點搞

我完全唔明點解會開33m/3y 比exum 依件4季打唔到100場既撚樣

有冇人睇好tacko fall

冇，又老又慢

比綠簽左試水溫

佢呢幾年最慘係進步得真係唔夠
家陣變到你都唔知俾個咩定位佢好

max

佢三分越射越廢

回晒塘嘅意粉都好過佢

中產返勇士有冇得諗

唔係傾屎做咩屌哂鬼咁

等睇個個追住佢黎in your face

一打pnr捉佢出嚟就兩分

佢少極都唔撚會中產啦

18-20m都仲值既

佢知錯，自己opt out

可能想跳出黎搵份長約
再KEEP住廢多年 隨時呢個價位都搵唔返

其實佢呢個決定都幾決斷下
佢得27歲 搏個大約係正常
但佢ignore咗已經跌緊watt嘅事實
雖則好撚dislike佢 16戰犯
但都唔想佢落得melo 力羊咁嘅下場

搏nyk 4年頂薪

點都唔會咁慘啦

有怕爽死呢個先例證明大年OPT OUT有著數
不過我諗傾屎分分鐘會留

Parson 真係痴線，明明係小牛已經回曬塘
果年Fa仲有拓柒同熊比max
不過佢都幫左熊pick jjj同ja

nyk 依家個風格唔似會做呢d on9 野
練rj knox Mitchell 好過

Nyk 要搞搞個pg位
Dsj 法國仔 墓地A

墓地A

要頂薪車中間頓唔撚好

用melo 比真係唔岩...
melo真係上過top tier lv
佢重來都冇

寧願俾rr9 千萬約好過

報應黎

好想知horford最後拎幾多，我覺得佢最後變毒約機率好高

你要問紐約

不如返去牛

對訓練和保養有信心 柯瑞：我能打到40歲

過去4年奪下3冠的勇士，在今年尋求3連霸之旅中面臨空前傷病危機，最後在杜蘭特（Kevin Durant）和湯普森（Klay Thompson）先後重傷的情況下，拱手讓出總冠軍。
而在休賽季中，勇士也將有別於過去幾年，勢必要面臨更多不確定性。「我也不清楚下個賽季我們的先發陣容會是怎樣。」柯瑞（Stephen Curry）說。
「2018-19賽季例行賽是我們經歷過最艱難的一個賽季，我們一直努力想把一切要素凝聚起來。這不僅僅是體能上的考驗，包括每場比賽都想保持頂尖水準，這在心理精神層面上也帶給我們極大的考驗。」柯瑞說
季後賽大半時間，柯瑞都帶著傷勢出征，而下個賽季他勢必也將面臨對手類似總冠軍賽等級的防守模式，承擔更重的責任。不過柯瑞對自己身體十分有信心，他並不擔心自己過去的傷病史，相信自己可以打到40歲。
談到對身體的保養，柯瑞說：「我在球場上的跑動比大多數人都還要多，我能深刻理解訓練背後的意義，確保自己能夠做好準備。我有能力在一場又一場的比賽中穩定輸出，這並不容易，這需要你能夠保持更高水準的自律。」

紐約有咁嘅時間同空間俾horford 教仔
我又覺得ok 喎
新仔太多，要個大佬

kevin love有咁差咩

無出關唔關事

ZIMZALABIM

Parson又廢又易傷
3年出100場都冇

佢大學咩major

好似N展，gpa爆四

出嚟做嘢算啦咁得閒打街league

波叔係唔值40m，但話佢得12m價值係咪過份咗啲

CS

Love 4百幾萬

點都博下啦，入到NBA嘅話人工一年都係出面做幾年，仲要出名好多

佢CS都吃香

Hani bb

剛果(好似係)人係咁嘅樣嫁
Thon Maker 好似同佢係同族人嚟

肥登上大6做活動。
好肥

打兩年都多過出面打十年，而且有名氣易搵工

希望唔好好似老豆咁短命
不過老豆番蘇丹比野咬定點先死左

佢依家已經好出名，破nba draft紀錄

咩紀律

Standing reach height 3.15m

下面果個笑到仆街

Fing毛巾好笑啲

睇下boban撈成點

屌 岩岩想po但upload唔到
比你搶先

起碼喺nba仲生存到

下年老底?

佢之前簽咗份3年21m，唔知幾時完

原來完咗，依家UFA

40m既威力

活塞on9

呢隊波由當年玩3塔開始已經唔知想點

有大腸薦底

當年換鷹王真係

到衣加都仲比緊錢Josh Smith

3控>3塔

依家揸住短手 鼓佬都係唔上唔落
下年又要續鼓佬

My name is James Jones. I am the new GM of the Phoenix Suns, a once proud NBA franchise. Walking down the hall to my office, I pass Suns legends adorned on the walls like Nash, Barkley, Amare, Marion, Davis. I'll make them and LeBron proud.

Sitting down with a venti Starbucks cup in one hand and a notebook in the other, I take a deep breath and make my way down the statistics. I nod with a slight smile, whispering "underrated" at Ayton's 16.3/10.3 on 60.8% TS and breaking out into a wide grin at Devin Booker's 26.6/4.1/6.8.

The grin disappears quickly as my eyes glance over the team stats. 28th in 3pt made and last in 3pt%. In a 3 point driven league, this is unacceptable. My gaze passes over the rest of the stats; I see that we were also last in rebounding. This is going to take some creativity. In my heart, I have already decided to trade down from 6. I want experienced rookies who would be on cheaper deals than players taken ahead of them. We need to clear cap for (mumbles).

I scan the rosters of the teams picking after us in the draft. I need a power forward who can spread the floor...my eyes wander onto the Timberwolves' roster. Teague is interesting at PG...but wait, Saric is only making 3 million next season? Perfect, 6 for 11 and Saric.

Now, what to do with the 11th pick? I could take Clarke the local kid, like the Cardinals did with Murphy and Kirk. I love how hard Clarke plays and he's a great rim protector. But I'm a little worried about his fit with Ayton, we need shooters. Quickly, I scan the FA list. Not many 3pt specialists that are going to be reasonably priced...JJ Redick, expensive. Danny Green, expensive. Sighing, I look up at the wall facing my desk, where there are an assortment of memorabilia and posters of my playing days. Too bad I can't suit up, I'm still a 40% 3pt shooter.
I look back at the stats. 30th in the league in 3pt%? Not going to happen again on my watch. We need shooters. They'll spread the floor for Ayton and Booker. Gravity. Maybe I need to look at the draft for my shooter.

Jeff told me about a kid from UNC who he tried to recruit years ago. Cam Johnson. Unbelievable shooter. Kid shot 46% from NBA 3, the best in the nation. We'll find him some minutes.

So that's a PF and shooter for now. We need at least a PG and maybe a backup big. I scan the rosters and draft list, mumbling various names. Ty Jerome catches my eye. Good leader, gritty, can shoot the 3 and pass. I shake my head sadly, recalling how poorly our PGs shot from 3. I don't think Jimmer made a single 3 last season.

But which team can we trade with for a shot at Jerome and maybe a backup big? Suddenly, my front shirt pocket vibrates. It's Sarver again, wishing me luck for the 354th time and attaching a pdf file (entitled "Must Read: Sarver's Desired Draft Picks). I skim through the pdf with a raised eyebrow before deleting the file with a shrug. I look up at the clock.

It's time for the NBA draft. My time to shine.

Reddit見到，睇睇下又覺得真係唔差，只係嘥咗啲asset

Lowry唔止11m嘅

我尋日都講
其實我幾鍾意太陽 pick 嘅人
而且方向好明確
明顯偏向 high floor
呢隊波啲新仔缺嘅唔係 ceiling
今次 draft 算平衡返隊波

係 assets management 幾差下

assets management係好撚差，不過同前日比，隊波由差正選pg pf同後備c，整到依家只係得正選pg冇，fa市場all in就夠

咁樣搞雖然好蝕，不過起碼隊波係正常咗

冇人笑佢補啱位 笑都係笑佢嘥左啲asset
佢次次都咁換法既多多野都唔夠佢玩

McD同佢兩個極端嚟

McD：唔識做人，貪小便宜，每個decision都好似唔錯，但係全部夾埋一齊就唔知做咩，好似上年就砌咗個冇正選pg pf嘅隊

James Jones：好識做人，有個大方向就跟住做，就算蝕啲都唔緊要，最緊要係砌到想要嘅野就得

經歷完垃圾嘅McD之後，試吓James Jones都唔錯

未接受到咁樣冇咗tj warren

點解搵個正常都咁難 係都要搵啲咁極端
腸迷真係要望選個堆人順順利利打起 唔係又要迫住trade人個陣真係唔知做出啲咩

你諗番轉頭係tj一個都唔夠 要貼多個pick先換到空氣 幾誇張

大腸清cap既目的係乜

今年個兩件又唔多驚，兩個都打咗幾年，賤種狗cam johnson打咗五年添，依兩件應該無乜可能再進化，腸啲垃圾養人荼毒唔到佢哋

簽pg，20m夠用有突

市面上有Fa pg值20m
又簽逼索？

其實應該代表tj冇人要先真

我地睇得自己友太高

基石到底係度搞乜撚野 潛力圖

信長嗰黑人武士d frd

關羽雲長

佢份約中產多小小
近年3分 keep 住進步
感覺好難無人要
問題可能係今年FA太多星
隊隊唔敢未開波就亂接貨

同埋腸應該都急住清，如果唔係拖到FA開始嘅話得9m簽pg，可能因為咁比人撳住搶

筆掃續左鹿啦

其實今年一堆pg搵到個唔差既正選料應該唔難

太陽操作成咁
作為球迷，接受就得
btwBender會去邊？

其實而家湖人真係仲可以創造到空間簽多粒星咩？

前幾年三個正選pg
近依一季一個都無

Canaan

數字上有可能

現實上唔可能

#FOJ抵撚死

要cap點解要清佢 清完追星都係唔夠 簽普通正選pg 你清JJ都夠啦仲肯定拎得番啲野 好過而家貼pick清

得返頂盡27m

收到wind 清左啦放心你偶像到時一定有第三巨幫手

Dlo愛。回家

要榮叔算

簽唔到Dlo就應該真係trade CP3

Dlo其實真係有機
加上同booker本身就係兄弟籃球

唔通我真係要做埋垃腸狗一份子

The Wizards won’t exercise their $20MM team option on Jabari Parker, but they may try to re-sign him, according to Chris Haynes of Yahoo Sports.

Forward Michael Porter Jr. will make his Nuggets debut in the Las Vegas Summer League next month and he’s ready to go,

@Tjonesonthenba
Hearing Bobby Portis has significant interest in coming to the Utah Jazz. Portis is a restricted free agent for the Washington Wizards. He’s a power forward/center who is a good perimeter shooter. Eight days until free agency starts
又係同一條友 有冇咁多人有興趣阿

咪害人啦

@夫子

Dlo又對回歸湖人持開放態咁我仲反唔反占好

Thank you Jabari

portis 起碼15m

強森執行球員選項 下季年薪近2000萬美元

根據最新消息，鳳凰城太陽的強森（Tyler Johnson）已經執行合約中的球員選項，下一季年薪約為1925萬美元。
強森是在2016年成為受限制的自由球員，籃網當時開出一份四年5000萬美元的報價合約，熱火最終選擇跟進。不過這份合約堪稱是毒藥合約，強森前兩年的年薪僅500多萬美元，但後兩年的年薪暴增至1925萬美元，最後一季是球員選項。
薪資空間爆滿的熱火在今年2月交易截止日之前，把強森交易給太陽，之後強森出賽13場，就因為右膝關節鏡手術提前報銷，留下平均11.1分4籃板4.2助攻1.1抄截的成績。
太陽在今年選秀會上動作頻頻，除了送走華倫（T.J. Warren），還先後換來薩里奇（Dario Saric）和拜恩斯（Aron Baynes），目前球隊仍有空間時繼續補強陣容。

其實大腸有saric做組織已經好好多

dlo回家？

貴撚到

莫雷：100%四千萬會留係箭
緊係啦 屌你賣都無人要啦

今年終於可以期待一下紐約

係送都唔要

如果DLo 回家
愛滋狗算唔算神級操作

外借兩年換
1:Kuzma
2:Kuzma 神抽4號pick
3:清俄狗份約

Bucks' Malcolm Brogdon to Get 4-Year, $80M Contract Offer from CHI

嘩

佢都要20m年

拍硬檔拿拿聲waive Hill

佢個價值都幾難估算
數據唔會明星level
不過好穩定，啱做leader
bulls 的確好需要佢做pg
大腸都應該拓下價

如無意外都係繼續tank
頂多期待下Knox同Mitchell有冇進步

rj

dsj 今季最後決定係咪bust

180俱樂部，又有D
我覺得佢值依個價

dlo唔係rfa咩？ 籃網如果引唔到星 應該咩價都會跟啦嗎 至少keep一粒allstar先

爛網死追kaiv

DLo KCP FOJ Kuzma AD

幾有睇頭

見打得唔錯算係咁，20m就一定唔值，但係10m到都有嘅

同kcp 傾惦數今年收中產 下季拎bird right 長約大概48m/4y 績佢 點睇

我覺得佢其實唔差

比人屌哂老母就有份 收中產

重要關頭長期唔入波 (open look)
一TANK 就爆發

如果佢要兩張max 既空間
佢要棄左DLo cap hold 先

簽完笑煮得返中產

Kcp 同rondo 我老閪揀kcp

緊係要ariza

Dsj真係要練好啲shooting同finishing
Dsj + rj呢對後場組合 暫時真係唔多睇好 兩個都冇射波 spacing差到
我反而期待knox既進步 雖然第一季打出歷史性既低效
但6’9黎講佢動作真心好smooth 有球crossover過kd再floater入埋
上季季尾都見到有啲進步 而且年齡仲細過今年好多新仔 所以對佢仲有期望既

登子

我覺得knox好廢

如果大家新kd 比人抽

佢真係廢過Ingram 第一年好多

DLo不了

IG唔係你湖人養 可能一早成材
射波教練都無

14分鐘30分

咁毫無疑問knox係仲廢過第一季ig
我有時都睇到爆哂粗
但睇完台仔條片我又有番啲期望

登子今晚有著落了

根本上季已經要有貼近all star 水準同數據

Ig走可能係好事

但走去NOP都唔係好事
ball ig zion 我覺得 ball zion已經夠
除非錯開 ig zion黎練
ig新秀紅利無埋 下年一定頂薪
trade去換 未來資產 等ball zion 成長 一炮過all in好過

講真IG吹大左啦 年年都expect佢變KD 最尾係點大家有眼睇

其實拎kd比對ig好唔fair
Kd呢種十年什至廿年先出一個既球員 19歲已經拎緊場均20分 根本無得比
但就因為ig手長 身形似 啲人就下下expect ig好似kd咁
無kd咁勁就屌到開花真係好on9

唔係knox唔勁

我覺得俾rj好似kd咁真無限開火權仲好

knox換返啲相同價值嘅嘅返嚟

25榮去左日本玩得幾開心，25占張張相都like左

IG上年其實表現唔差
當然冇KD咁勁..
但你俾多少少時間佢會成才既..
ON9湖人居然shooting coach都唔請 真係估佢唔到

Kuzma 神抽4號pick 即係 IG + Ball + Hart + 一輪換AD

IGO 尾撚到...

籮友冇登子手上揸住果個🏀咁大，登子應該都冇興趣牙。

ig個身型一入練唔成都成唔到大器
每次drive入去都唔夠人撞 靠手長放波入去 射波又唔準又慢

Kd nba 歷史top20 player

問題係knox個value低到根本換唔到啲咩番黎
反正都係tank 同埋knox打法同rj應該無咩衝突 不如比多啲時間養佢搏佢做到一個合格既starter

咁多星係日本既
Curry又係去左日本

年年都話未來一定成材 最尾季季得幾場好波
All star 真係唔使諗 正正經經做個綠葉吧啦

原來巫係無workout過日本仔，日本仔話佢同巫啲人連傾都冇傾過

對比起TATUM 我覺得IG 2019表現 > tatum
咁你又點睇TATUM 會唔會做到STAR?

ariza korver 底薪

all star 後已經係一線級數

Bust confirm

Danny green底薪 ki底薪

佢年年定位唔同
下下都要適應新定位 去到下半季先figure out
根本湖人唔識練
上季all star後 場均28分 高命中
穩定啲真係上到all star wo

日本黑鬼不嬲預測係4-15 bust 乜？

認真有睇波既點會覺得IG 似KD，打法都唔同啦，IG 主要進攻手段係切入

定係聽完新秀果季d 人吹佢似KD (個身型）就一直印象佢似KD...

好似打得6場

佢點睇都唔似係綠葉

巫唔識養佢

沾屎傷左先無限球權
但拿咁多分都係輸波
季尾仲要靜脈
去到水鳥仲有波同zion搶波打
無乜三分既佢真係好大獲

咁佢打法真係同上半季唔同既
全進攻型 啲進攻決定快好多
證明佢能力係有 但真係未穩定
同埋唔駛佢key波就唔駛諗咁多

你講嗰兩件根本唔食球權

起碼第三至四年先睇到成唔成到材
見佢ncaa都係靠身體上籃
到nba應該有排練

佢打point forward效果都唔差

佢係湖同波仔都可以共處到既
同埋主要當佢係一個finisher黎練會好啲
起碼三分要肯出手多啲先

佢廢物黎

MPJ就真係似KD

下季佢應該都多時間打，Jabari Parker Portis 都走，巫內線得半廢Howard Bryant trade唔走嘅Mahinmi?

就快到summer league
佢上年岩岩復出打ncaa好廢

毛好似想續+82

去火箭

新kd = ingram

新ingram = J.Issac

咁新Issac 係邊個呢

有cap咩

最驚唔撚識養比佢鳩打
數據唔好又出得少

你放心，一定會

其實TATUM都係細半年

比狄pick左既KZ Okpala

中產得啦 想幾多要求

我覺得佢至少收12m一年

Zion係Duke的確唔佔太多球權(大部份比哂RJ)
但真心想睇下比個波佢舞會點
係duke個時都show到佢傳球意識好好

已經撐緊

發現已經冇人關心富仔

去咗magic?

好似係，同毛班巴一齊69

玩到有Fournier

相反
我認為佢做唔到nba top tier 或者一線尾finisher

應該向point forward 方向練

兩個都唔夠穩定 但Tatum 進攻手段多個IG 起手選擇都好d

廢譚起手選擇真係鳩黎

有人講過進攻手段多其實無用

一招屈機=後生foj
進攻手段多=後生Melo

後生melo唔差喎

真係唔係好覺tatum起手選擇好過ig

上年ig每場肯入多1、2球罰球
已經20ppg啦

Ching 閱讀理解拎咩

終於追返draft
金塊又bol bol又mpj，真係買六合彩咁

bolbol 44pick都值
mpj就睇今年

Mpj 個傷好似可以100% recover，就有信心既
Bolbol就second round pick，輸都冇所謂

上面條友咪話 兩個都唔穩定
但Tatum 進攻手段多過IG
起手選擇都好d囉

咁抵玩嘅六合彩我都想買

Melo都曾經瀟灑過

後生melo係手段多得黎屈機wo

melo=trash

比立斯可惜黎得太遲

WCS想走，邊隊好過傾屎嘅會俾佢打正選

其實好難

潮

咩價位，黑肉腸血坦？

收幾錢先
佢頂多值10-12m

8m ok?

第一年勁好 又高命中
ki同海公公回歸即刻唔識打波

09年西決對kobe 都不落下風

12M 簽到DAJ 仲要短約

daj係咪廢左6成？

沾屎組團
高比有Oneal gasoft
唔計

班巴睇個款都唔會養 拿拿臨trade走啦

射波堅型

咪撚黎湖

潮冇C

條撚屌冇腦又soft
攻守冇樣得，仲會阻住隊友
得身體質素
我要holmes dedmon Ed davis vonleh 唔撚好？

睇唔到wcs有乜作用

Vonleh守字母堅正

dedmon

我地湖人個個都要

倒轉左
係個個都想黎潮

對腳郁得勁快
仲要夠硬淨

Vonleh必成大器

窮人版bosh

明明以前勁撚廢

dedmon下年應該要大約 潮比唔起

CP3

不了

唔知wow咗未

The Washington Wizards have declined the $20 million team option on Jabari Parker.

Tatum又點撚樣勁過ig呀
上季ig罰球好少少已經接近20ppg啦大哥

廢版Eason

成季都差其實好難要求佢好少少

Eason 有3分 jump shoot 佢冇

Wcs攻守都冇
BBIQ都低

快同跳得，冇了

廢板daj

my boy

如果講緊10幾順位mpj同bolbol差好遠喎
mpj話哂都高中全美第一咁濟
不過宜家second round就是但啦
上季塊又唔等人用側翼又需要補強pick mpj完全博得過喎

我下季係咪要帶著矛盾睇雞塊，好憎murray同肥仔

my boy幾個mvp係手喎

Source confirms that Knicks center Mitchell Robinson will play with New York's summer entry next month in Las Vegas.

Zion vs Mitchell Robinson

Robinson怒block 胖虎

如果Mitchell Robinson 防守keep住進步 進攻有一兩招必殺
已經勁到爆
上年有場狂Block MB

Remind me of Marcus Camby.

基本上Bol Bol同MPJ都係good pick
low cost high return
仲要塊已經有左個框 係差幾個有質素既球員放埋入去

果時睇佢勁遠Dunk既片 加上佢既身高手長速度
就知佢至少係黃金工兵
天生技黎講 話佢勁過MB都唔誇張

大家都係傷同一個位
mb就第三 佢去到44

MPJ 100% ROY

不過勁極都係工兵型中鋒
如果進攻無咩天賦,進攻手段只係得dunk同lob
唔傷既話應該可以去到癲峰時期既DAJ,什至勁過
但靠體能打波既中鋒,真係一個大傷就玩完

唔一樣
MB入Kansas之前係家鄉無咩點接觸籃球
佢原本係打排球既
但係比Moute係Camp發掘左
好短既時候入面已經進步左好多
緊住入左Kansas
一開始訓練係比隊入面既Black屈機
之後係Freshman個年表現打左唔多成季
表現唔比當時同隊既狀元大熱差
係去到選前先傷
Bol Bol接觸籃球既時間應該長D
而且佢打左9場就算
個傷係應力 好似係身體果個部份長期頂唔順體重導致既
如果單睇傷邊度去諗應該排第幾 真係幾「表面」

唔同d tank隊, 塊真係有本錢咁搏

同埋好似話bol bol個身形比例好奇怪,
個重心勁高,所以d球探都睇死佢係nba唔會生存到

又咁講 唔要求佢低位練到
練到射波 已經可以Pick & Pop
本身人地只守佢P&R
會馬上難守左好多

DAJ 跑得慢好多 而且都幾9跳
以兩個人第一年黎講 Mitchell Robinson既表現比到我更大信心

打過playoff屌打湖yc喎

同埋睇落都係巨人
但係打法上令佢地既定位差好遠
MB係Kansas係主打低位 無咩高位Hand off 無外線/3分投射
無論用傳統/新籃球定位去講 MB當時都一定係C

但係Bol Bol好多時都係Stretch 4
係打線等波到就射
加上佢既身體強度 叫佢打C只會比人撞「死」

題外話，有冇人好中意pg13覺得佢成個career冇冠好可惜

唔反感 但未至於覺得無Champ好可惜
史上可惜既大有在 (單純諗到) AI TMAC

Robinson好正
新禁區大掃把

6呎9但係有控衛級既ball handle，射術頂級，多元化進攻，防守唔使講啦，係衰唔穩定

跟阿龜預左冇冠

抵死啦女人

Melo

on9

Pg13邊有控衛級ball handling

Sorry ja morant
Mpj係第一季係塊邊會比佢舞

我覺得 PG 最大問題無做一哥的決心, mindset, 呢個同 Tmac 有 d 似
AI 就有哂技術同心態，但當時隊波進攻真係得佢 ...

講可惜有排都未排到佢啦
上季先第一季打到mvp lv

第一季同最後一季

唔洗佢舞，catch & shoot加幾球單打廿分場就夠

波格登傳將尋求高薪 公鹿留人傷腦筋

NBA知名記者沃納羅斯基（Adrian Wojnarowski）透露，公鹿後衛波格登（Malcolm Brogdon）今年夏天將成為自由球員，他很可能會尋求年薪1700萬到2000萬美元的合約，由於他是受限制自由球員，因為就算其他球隊願意提出報價合約，公鹿仍有權利可以跟進所有報價。
波格登是在2016年以第二輪36順位加入公鹿，但他第一年繳出平均10.2分4.2助攻2.8籃板1.1抄截的成績單，一舉奪下年度新人王。
波格登這一季表現持續成長，平均得到15.6分4.5籃板3.2助攻，投籃命中率50.5%，三分命中率42.6%，罰球命中率高達92.8%，是今年球季罰球命中率最高的球員。
消息指出，獨行俠有可能會與波格登會面，公牛也有可能提供一份四年8000萬美元的合約，顯然公鹿若想留下這位攻守穩定的後衛，勢必將付出不小的代價。
東區決賽飲恨的公鹿，今夏陣中多位主力球員將進入自由市場，其中吸引多方注意的米道頓（Khris Middleton）有望拿到一份頂薪合約。其他像是波格登、洛佩茲（Brook Lopez）、米羅蒂奇（Nikola Mirotic）等，對公鹿管理階層來說，如何取得維持戰力和薪資平衡，這將是一大挑戰。

兩隊牛都想簽佢

公鹿俾人拆骨
但brogdon真係百搭

大腸追唔到少煮都可以試下追佢

同埋唔覺佢進攻有幾多元化

常規賽消耗太多，po殘晒。

女人就算啦，本身同LBJ 同AD 打波，呢家變左傻龜

agger
本來好地地就已經喺la巡遊緊
點似而家咁釣咗幾個月魚

咁on9唔跟吾皇走去跟隻龜

屌你咁次驊哥講野

佢不嬲單打都唔勁，3分 c&s 多
近年先有少少野睇

東岸年年俾foj撚狗
領先2-1 反杯
兩秒絕殺

仲去做狗 好撚無面

3分 c&s 多 防守.
佢真係好撚岩吾皇打法
佢同淫K真係最岩

屌
佢打法有邊個會唔夾

熊真係冇人理，我ja
Cam Johnson 第3，腸狗又贏

Zion拋離咗

我龜.. 因為冇腦
i mean lbj可以最大化佢

wcs想join潮人?

低調地打出成績 自然有人理

個個都想join我湖

佢憑咩

咩都練
咩都練唔出係我對佢意見

肯收老底就ok

之前學dirk fadeaway好撚好笑

賤種先去湖

佢可以為吾王奉獻啲咩

有一期無啦啦練高位策應扮Al horford

籃板

又無啦啦練單打都唔知kings on9定佢on9

佢護框出名柒

打nba打到咁自由，
其實佢都幾幸福，
又冇咩戰績壓力

Next TT

佢都算nba 少數廢球員但可以樣樣試下樣樣練下，而唔係磨專一範係nba 生存

可唔可以快d free agent

好難得，佢唯一優點係速度快，
但而家夠膽講想走，
好難想像有邊隊容忍到佢，
同hb一樣 樣樣都玩下但樣樣都鳩下鳩下

之前咁玩嘅球員已經消失晒

可能為錢

仲有邊個咁玩?

Thomas Robinson

又係帝果件?

帝王養人真係聯盟第一
最記得老表最尾一兩季越打越出

Yes5th pick

冇記錯當年pick佢，
啲討論係話帝執到，
但宜家睇返第6同第7就笑左

今季未開季都有傳過揾袋利打sf，
但發現射波太柒先stop左

2012 draft class 質素一般

Tyreke Evans

當年好似係預t.rob頭4一定有，
帝係疊埋心水揀lillard，
點知跌左落來就鳩執，
但好似pick完未開季啲人已經覺得好伏

睇怕佢nba career已完

依家睇返MKG Waiters T-Rob 全部打得比預期差好多

係，但頭十最柒一定係t.rob

仲要2012 draft一輪尾已經好多消失咗，有個死埋

抵撚死啦吸毒

MKG

2K神人block shot好勁

咁全個league 都係賤種

特別係佢偶像

佢曲線燈到佢偶像組團拎多一兩隻戒指

melo
反而當年有啲2nd round反而打得仲好過1st round draft嗰啲
draymond, middleton
crowder, satoransky都係唔錯嘅role player

原來Sacre係日本打緊

Sacre吉祥物

可能重簽西波巫呢

有八村bobby不了

雖然WCS係那來的自信
但係潮人真係要俾少少respect
人地可能想加盟姐
唔想佢黎/唔簽咪唔簽囉
講到潮今季已經預先拎Champ咁
串到呢

睇okeke球王片乜都有好似幾勁
但係已經有gordon同issac點解仲要佢
真係冇諗住要簽個pg

大腸搵左幾年pg都搵唔到
你估易？

諗起個年好多紐迷支持pick佢多過pick por仔
話要即戰力幫melo

幫melo退休

7月又fa又summer league

我湖最光輝時期既基石

話佢廢都唔得咩？
我地除咗話佢廢同唔想佢黎
有咩咁唔respect

你16已經冇pg揀啦，得返件ty jerome揀
你揀依啲嘅話不如出去簽個仲好

湖人原罪

正確啲黎講 我地係預訂咗呢3季冠軍

咁都唔係
我都認同佢廢 樣樣都唔勁
憑咩? 高姿態到呢
FA係相雙方既事 個語氣講到你潮人一句想要邊個就邊個咁

系 有咩不滿

Festus Ezeli UFA有冇人會要

上面做乜咁嬲

咁大腸仲再慘d
Magic有dj仲可以搏下fultz

當豬仔死？

你地班潮狗目中無人 抵比人屌

我哋一向要求高最好15星戰隊

死咗佢算啦，廢到咁

重傷完廢左武功

下季滿血回歸啦
雖然應該已bust
但都係最年輕三雙

覺唔覺DeAndre Ayton 今季好似唔多曝光率？

係，一黎係腸二黎有當值 吹羊搶曬風頭
有正常PG 下季輕鬆20+10

真係唔敢對呢條友抱太大期望
睇過場唔覺特別勁仲要又傷又話有心理病

隊波都冇乜人理

其實未傷之前都唔勁

榮縮去腸

冇乜睇佢既highlight

佢係咪好少球權？

性感防線

反而覺得今年
探花 榜眼係nba頭兩年嘅
表現 成長都會高過狀元

狀元由頭到尾只係對大學生
用身體質素屈佢地
上到nba仲得唔得已經係大問題

比佢籃底單打guard都掟返個波出嚟，或者fade away炒
大腸pg廢都搞到好多時空晒都傳唔到比佢

榮縮入潮呀
腸要rr9啦，或者鐵爺囉

咁soft

佢心態問題多過實力問題

巴特利係我湖？

會唔會第二個Wiggins

Pp 認左08 年扮傷去廁

一早有人話佢係C版見頂

Wiggins 技術都好raw
拍幾下波都甩 未剷籃前 已經比人拍走個波
傳波又廢

Ayton 應該好過佢

咪玩啦zion個體格都勁過好多nba球員

其實少少似，好似有場打毛咁，大部分時間都俾標撚狗，完全跟唔到。然後打到最尾幾分鐘就變咗第二個人，守標守得好好，點fake都跟到

傷到打唔到波啦

Zion 唔傷，身體質素算歷史級
不過冇啲人吹捧得到新lbj/新Barkley咁勁姐
Ja/rj 天花板都高，養得好既話勁過zion唔出奇

講左幾次，可能我錯

我有狀元簽唔會選Zion 而選RJ

Rj 射波一般 好怕佢成為第二個wiggins

拓柒簽完好似一場都冇打過

A.C. Green打到退役都仲係青頭

有lbj 唔要 要melo

Zion防守勁好多
唔食球權又可以打無球，爆炸力又勁
天花板兩個差唔多既話緊係揀個地板高好多嫁啦

Zion只要膝頭頂得順就bust極有限，又賣到飛
Rj就仲有好多問題，要時間養
講真，點都係揀Zion

到底今年第一單大既FA簽人會係邊個

順便提下，今年FA開巿變咗香港早上六點，唔係中午十二點，想睇就早啲起身

Al horford去艇唔知真定假岩岩twitter見到
League source confirms PF Al Horford has verbally committed to signing with the LA Clippers on a 4 year max contract.

4年max

當年lbj 都係驚佢傷
打到34先傷 算係咁

Logo Man黎料

宜家唔係唔可以傾嫁咩

自暴自棄了

辛辛苦苦
最尾簽horford

理論上啫，真係傾點會捉到

無咩source 可能流
horford max真係有啲貴

直頭話committed

鋼鐵處男連續12XX場上陣

好似要甩意粉先兩張max

有咩問題
Prime Melo>FOJ

反占反到傻撚左?
因愛成恨

做乜柒WCS 幾時話想去湖人

又話Kawhi + JB 前途一片光明

prime =NCAA 榮譽？

Prime Melo>2020 FOJ

Shaq says he wouldn’t develop a three if he played in the league today.

“I’m not gonna do what everybody else does. Everyone else is gonna have to try to stop me. … You don’t want that funk down low”

(via Speedy Mormon, Complex News)

呢條撚屌牛油手

又一個見Zion身體質素屈就無視哂佢啲技術同意識

呢個肥仔都on9 有身位 大份 又靈活

臭G又心戰

面對唔到現實

Rj大學啲bbiq露哂底 decision差 容易上腦 獨食
不過都有人話可能係duke唔識用

我覺得應該係Duke唔識用，明明高中個陣完全相反，無乜理由上大學就變咗個獨食狗

全盛shaq邊有人守得住
d鋤樽咁撚大力，邊有人敢block

coach K 吹大左

如果oneal真係打而家既NBA
佢應該會係keep住魔術時個身形

你錯

其實都已經好大份
應該都幾難守

法國頂尖後衛迪克洛 相隔5年重返NBA

今天剛好過32歲生日的法國後衛迪克洛（Nando De Colo），計畫投入NBA自由球員市場，若是如願，將是相隔5年重返NBA。
「我請我的經紀團隊在未來幾周替我尋找重返NBA的機會，我對職業生涯的下一個挑戰感到興奮。」迪克洛說。
他早在2009年就被馬刺隊在選秀會上以53順位挑中，但到2012年球季才完成NBA處女秀；他除了穿黑衫軍戰袍，2014年被交易到暴龍，完成第二個NBA球季後轉戰莫斯科聯賽，效力CSKA（中央陸軍籃球俱樂部）。
他在CSKA成績亮眼，本季平均有14.7分、3.4助攻，外線命中率逼近4成5，助隊打下歐洲聯賽冠軍，自己也曾3度入選歐洲聯賽的年度第一隊，以及兩次的年度第二隊。
迪克洛也是里約奧運的法國國家隊成員，暴龍仍握有選擇權，可決定是否跟進其他球隊給迪克洛的報價。

咁大隻 最後自己都傷埋

90年代四大中鋒係返宜家呢個年代打都唔洗改打法

廢版Olajuwon都打到咁勁，正版真係想像唔到咩數據

Oneal 魔術身形 打勇 真係輕鬆50+20+10都得

Dream 唔洗講
D-Rob Ewing 對宜家啲小球陣都應該撚狗咁撚
你想像下 Green 對 D-Rob

唔洗話四大中鋒
AD次次都當廢鳩狗咁撚

邊有

印象中唔係幾守到

Yao ming

七呎高佬又鬼死咁靈活點會唔岩宜家nba
最多打多左面框啫

AD 1on1 廢鳩個時既表現其實麻麻地
係PnR同搶攻板個時贏身體質素only

Bigman係咁屈既話之前鵝洗同人打快咩

學大家講餵比AD cousin 48 分鐘兩個都50pts 70% fg 啦

Ball Holiday IG Zion Hayes

快攻勁到

以前 Oneal 真係勁到爆，睇佢勁過引

防守同埋快攻ok但無外線

IG會進化
Ball都會練成三分

如果 Clippers 要清約追人的話我覺得 Griffin 會想食 Gallinari 份約順便再換多啲一兩個 second rounder 返黎

病閪d射波真係齋練
射姿都冇執過，又雞脾手、手腳又唔一致

咖哩放眼2020年奧運

【Now Sports-體育】勇士巨星史提芬居里表示已把目光放在2020年東京奧運的男籃金牌。

贏過3次NBA總冠軍的勇士球星史提芬居里（Stephen Curry）於2016年里約熱內盧奧運比賽，因傷退隊，然而明年的賽事，預計他會參賽，與勒邦占士及李安納等巨星一起並肩作戰。

「我之前沒有參戰奧運，我曾參與兩次世界盃，所以我領略過代表自己國家的經驗，但在奧運，我與每一位曾參與其中的人傾談過，感覺無可比擬。」

奧運條3分線係咪近d

射唔慣

半場起咪得 對curry黎講3分線唔重要

You've got $10 to complete the Los Angeles Lakers' starting 5 alongside Anthony Davis and LeBron James 🤔

Leonard Butler Cousins
限 $7 嘅會好好多

根本只要揀多一個超級球星，其他亂鳩咁砌都champ得
btw...kawhi dlo beverley

beverley dlo kawhi lbj ad
呢個陣唔錯
攻守兼備

btw
我揀 klay, harris同beverley

雖然jb>dlo
但有kawhi就唔駛jb，多個狗衝既攻擊者已經夠做，3stars拉spacing，dlo點跑都得

mallorca升班
sarver開心lo

dlo dlo 我私人出多2蚊四買多個dlo

中間 blopez jimmy 黑狗

東岸下季有野睇了

夠入季後賽， 防守應該都唔差。

西岸喎

🏀 #KH籃球筆記

Yahoo記者Chris Haynes報道，Kawhi Leonard將拒絕執行來年價值2130萬美元的球員選項，並且考慮與暴龍續約。

除了能與球隊簽下5年1億9000萬美元的合約外，Leonard亦可以考慮簽下1+1 (球員選項)，價值7000萬美元的合約。

應該1+1 玩爛個cap 之後走人啦

低薪去湖人

Kawhi stay

原班人馬拿多年

有無人同我一樣中意Luka Doncic

今年贏硬roty
認真，做到20+5+5 就等如已經贏咗roty
之前幾個做到呢個數據嘅人都贏到roty

吹羊迷不願面對

田徑籃球重現江湖

唔知有冇巴打post過
4:05開始
講irving一啲都唔中意波士頓 唔中意教練、總管
去搵吾皇la

Which non-playoff team from last season has the best young core to build around? 🤔

呢個page 好撚廢..........

kings hawks

一線鷹

而家隊隊都田徑籃球

鷹

但係鷹啲人好薄
Reddish更加冇可能長打4號位
234總有一個人放後備

吹羊都值

腸

Dlo booker

俾貴啲簽件跳跳虎中鋒返嚟俾哥布林派餅

Monte Morris
Malik Beasley
Michael Porter jr
Jarred Vanderbilt
Bol Bol

jokic呢

上面嗰幾個係後備咋

Gleg 都要抽波

正選仲有murray harris
不過唔知lydon同lyles會唔會走

Lydon走，Lyles QO可以留

正選
Murray Harris Craig Millsap Jokic

後備
Morris Beasley Barton Porter Vanderbilt Plumlee Bol

都無咁多位俾佢哋打啦

huerter 後備

漏咗軍曹

millsap 今年都會變free agent
唔知簽唔簽返佢好

不了
退化得快

一定要留佢，正常會decline佢team option簽返張細啲嘅長約

Klay 傷左點拍space jam2

搵佢d替身

帝個陣真係幾好j，打2k都幾好用

鷹唔係有Bruno Fernando咩

一定係KINGS

我鷹仲有大把cap space簽人

帝王自從H. Barnes opt out 咗之後都有$6X M, 夠簽2張max

無人去

好似14m咋 食咗好多約
crabbe同hill
依家太多wing
剩返兩個roster spot
未計dedmon同vc
仲要簽多隻後備pg

希望可以續返dedmon

去哂湖人排隊

Dedmon 應該10M起跳
有三分有市場
唔少人會想追

仲有爛網
冇記錯佢哋好似都可以簽兩張max

原本加埋draft嗰啲，鷹都已經好勁
trae, reddish, collins, hunter

榮縮,JB
DLO回家
大團圓結局

練到咪勁
紅碟至少再要3-4年

留意黎緊個 cap 係包埋 playoff BSI 做 adjustment
即係個109M cap 仲可升可跌

Hunter真係勁咩🤨🤨🤨🤨

lm lm

可愛撚尻咁多隊
清晒cap等你 你走去續約

話說我都出咗隻紅碟

毒撚佛祖斷腳已經少咗兩件頂薪
今年隨時班二線都簽晒頂薪，俄佬事件再現

Confirmed?

幾勁，但唔會係superstar囉

Reddish要進步好大好大先會做到star

有哥布林咪得，其他全部二線頭已經好勁

九成簽1+1 玩爛Raptors 個陣就閃人啦

2+1都有機嘅
商業角度點都儲夠10年 service 再簽 full max

2+1
下年fa 簽AD

出年Gasoft lowry 完約可以重建
其實最好簽 1 1

Young 自帶體系

佢有potential既，但真係太raw
鷹養人都ok既，最後打到Rudy gay咁都夠用啦

young差個klay

係玩到個陣垃圾就去第二隊滿血復活

玩多年佢兩個老嘢都差唔多收皮
感覺出年隊隊都變弱，真係有機會贏多年
但係快艇都好吸引

艇都簽唔到人
留番兩份max下年先簽囉
下年意粉完約，唔洗用野清添

但係用唔盡兩個後備張超值約

湖人令到各隊都變弱

今年簽唔到都冇計
最緊要唔好鳩黎，eg max horford

諗起都想嘔

Best team in LA 保持年年都有CAP簽巨頭

潮吖嘛

湖人比盡西四

Ad傷甘場
Foj休息hea打十幾埸

頂盡西部第七-八到

唯一打敗潮人方法
我榮入潮，由內部分化成隊
加埋榮占狗斷手，要用垃圾後備

你日日提好明顯就好想Irving 搵番占士繼續拎rings

你當logo老人痴呆咩

早兩日唔係傳得好行咩

The two teams I've been hearing from last Monday for Al Horford are the Clippers and Dallas. Still think the Clips make the most sense, especially if they can land Kawhi Leonard. Dallas might be shaky on a fourth year for Al, who turned 33 earlier this month.

支持

已經預視到Al horford 會爛約

Max 4年肯定爛
今年都33

東岸得76(留到jb 同harris) 同bucks有能力對抗

技術型回塘都仲有D用既

下季公鹿數字人肯定弱過今年，速龍就差唔多
出年總決賽九成九係速龍對金塊

塊不了

都係la
希望艇唔好又雷聲大雨點小如果max唔好要horford

當潮人死？

去鵝啦，帶下新仔

係

champ左無人理個年西幾

占狗係騎都唔係東一啦，何況西岸+回塘
入到po就activate po mode

2019 po mode

訓左冇睇

想知早半個月好牙斬斬個D我勇fan屎去哂邊

收到wind轉左去撐湖人

猢區開始多人 個Post快過公海

等睇8-10年AD fans出現

係

We are公海

希望下季禾可以入季後賽

我
利申：AD未拎NCAA champ 已經迷

又多一個ncaa nba雙料冠軍

Melo will be the next

臭g點名 我在呀
Btw真勇真係開左小圈子post 大家開心啦

CBA NCAA合理D

我一星期AD 迷

AD個樣咁衰，打波咁肉酸都迷

果然迷猩猩個D賤種D審美感係唔同D

但你屌開猩猩

21歲第一次打playoff 打全盛勇

31.5+11.0+2.0 61%TS正常都迷

回家坐一季奪冠榮休

nani原來腸勇都有個post

勇好似已經沉左

你c令ghill奶一個都冇留名
我仲以為個po壞咗

breaking!kwahi係咪確定唔留速龍!

breaking之後係問句 咩料

即係點 可唔可以講解下

佢將opt out 當唔留

腸幾時有po，完全唔知

無知一問opt out即係點?唔係話out raptors咩

Breaking! AD to LA

Player option
即係可以提早跳出合約
同原隊續又得，簽新隊又得

可以係留隊不過換約or走人

佢份合約最後一年係player option，可以自己揀opt in用埋佢/ opt out變自由球員

佢opt out一樣可以續速龍
opt in=收埋一年21m出年變自由球員
opt out=即時變自由球員，簽頂薪30m起錶

講錯
係 BRI 至真
Basket Related Income
Salary cap 就係跟個 projected BRI 定出黎
BRI 乘返 CBA set 嘅%就等於個 cap
而季後賽收入包哂係入面
有年試過季後賽好多橫掃影響收入
cap frozen 咗
反之亦然
影響唔會多
但1M嘅差距隨時救或殺咗唔少球隊

Basketball Related Income

long term project

呢個位pick做到正選級都合格啦，每年draft做到star平均先5-6個

Zion RJ 都預約左兩個位

後面10-20總有d唔知點解大爆發/入一次半次asg

根據每年1,2必死一個嘅定律
邊個會死

JA啦

老實我唔知佢有咩勁

14兩個死晒
15兩個無死

一早破咗啦

點判斷見頂同DLO邊個死邊個唔死
如果14兩個死晒 15應該唔會兩個無死

Aw無死

屌你呀
視野傳波都好，打法唔獨食，身體質素運動能力一號位黎講都唔差，leadership 都好，訪問成口讚隊友
心態又好，由冇人識去到second pick
缺點係射波麻麻，但射姿正常練下應該ok
吹羊都打得起，佢athleticism 仲好啲，有信心佢打起

15 兩個
起碼有all star 有三陣
14兩個未來都唔似會有

Aw 需要有個突破位

突破到就mvp都有得做

Mvp

快艇快搶

如果trade去其他隊可能係好事
跟住KAT心態都係柒
雖然上季撞車後有好轉

係咪轉打cba

有腦既西書

真心最佳第六人有得爭吓

唔好講龜住
我覺得佢打得起既話ceiling 高過fox 同young

問過佢想唔想爭未

快樂籃球

Reddish呢啲raw project睇死你哋人地第一年打得差少少己經話人bust

55
你好識波

wiggins 冇乜可能做到mvp㗎喇

識波先會迷大腸

mccaw第2隻ring都未攞到

覺唔覺Malik Beasley各方面都勁過咪嘈
三分準啲，體能好啲，命中率高好多，又高啲防守好啲

係金塊太多勁guard先少出場時間
出年收巴頓俾佢出多啲肯定攞6oy，勁撚過隻浪射王

迷得大腸都係智障

8 years ago today, the 2011 NBA draft reshaped the league.

The last 6 Finals were won by either Kyrie Irving , Klay Thompson or Kawhi Leonard.

仲有double double machine八賢王TT

嗰年真係出咗好多人才
kemba, vucevic, butler, it
仲有而家喺歐洲做球王嘅vasely
不過第二位嘅derrick williams……唉

你又唉乜

開post問下

Final 果時hupu湖區都開po多過兩隊決賽隊伍。

王朝再臨

一個湖區流量多過其他廿九隊加埋啦

臥虎總冠軍！

唔比0寶係由arionza睇起？

Aw 我覺得無呢度講咁差

要講差咩就係差開竅個下

支持

勇士冇3連霸，但5年3冠，算唔算一個皇朝？

5年5 final
我覺得算

YES

JB黎之前都拎到廿幾分一場

佢根本心態問題

FOJ 冇3連霸，但5年3冠，算唔算一個皇朝

快節奏aw 做一號或者二號箭頭廿三分基本盤

佢skillset 咁強，心態轉變到27，8分容咩易

最少最少tmac 咁既lv

FOJ 黎緊痴AD三連冠
你會唔會認同佢

11年係細年，一個tier 1都無，得阿榮同dwill係tier 2

14大年，wiggins parker embiid三個tier 1

咁快想燈到湖冇冠

Wiggins條件係哂度
夫子衰傷
Embiid都差唔多證明到佢值Tier 1

字母係咪tier 5

0寶敵我不分
除咗你之外，全post都知我唔妥邊位啦

幫你出頭仲要畀膠我食

係，Jimmy Butler tier 6

Btw 13年tier 1 2都無

咩呀

榮少tier1黎架

咁冇嘅

實有依D例子

我記得個幾年Tier 1除左14之外都中哂

肯定tier 2
賭乜都得

最廢tier 1 Ball 定Wall

tier 幾係espn出？
有冇得睇番

sorry lo

Wall其實唔算廢啦

ball

今年有tier list 未

今年打足82場，15+7+7打鳩你面

肯撚定打唔撚到82場

個寫手無再寫

17年last 一年

15
82

出個連登版tier list

講真我覺得格芬最勁個兩三個

是但啦，你喺個砌隊表度值$5 is ok

Tier 1 寶寶
Tier 2 技安
Others WFC

印象中TIER 1=
格芬
Wall
AD
14頭3
KAT
閪
波
豬閪

仲有冇
好撚肯定Irving係T2

Tier 1: Griffin Wall Davis Wiggins Parker Embiid Towns Simmons Fultz Ball

寫完富波就笠水唔敢再寫

應該無miss

榮狗wfc
佢用實力證明左自己係廢旳

唔算啦，皇朝個definition 好clear cut 要三連霸。even馬刺單數年之皇者都唔算皇朝啦

有無手足覺得其實格芬真係好撚勁

可能真係同cp3 累闘累磨左個幾年

比ESPN炒鳩左之後消失左

真係衰短手

嗰幾年波叔都好撚勁，係餐餐都衰黑仔

skillset 我就覺得好一般 剷籃個陣好易比人拍走個波 同埋佢傳波好廢

短手不嬲唔差，現役top 15
Rookie season 係歷史級數據22+12+4
比波縮黑左幾年+年年po都傷

原來13年 T1 T2都無
一黎就T3
Tier 3
Players:
Anthony Bennett
Alex Len
Ben McLemore
Nerlens Noel
Victor Oladipo
Otto Porter Jr.

認同beasley今年表現有進步，但咪嘈仍然高佢兩班波，至少金塊正選sg依然你gary harris
我眼中目前會係 咪嘈>harris>beasley
當然下年beasley可以爭贏harris做正選就唔同講法啦

互相黑大家啦
唔好賴哂cp3

但我覺得佢成就唔應咁少

一半變左空氣

Gm7 絕殺刺 3-1反輸火箭
比鷹皇射死

有波賴波
冇波賴龜

兩條友互黑短手芬個期成日控ball之後失誤

Harris>Beasley>咪嘈
咪嘈嘅數據根本係靠時間同起手堆出嚟，命中率低防守又差
憑咩勁過Harris

咪曹廢過old Kobe

我睇live睇到o嘴

OLD KOBE係咪即係MJ

成日自己拎波喺三分線彈吓彈吓
最垃圾一定係jc

two motion shot

最垃圾係doc搞幾年

正正經經搵個nba lv 既三號位都無

係大飛拎2個第六人你敢咀?

廢撚到playoff 要用Wesley Johnson
死撚得啦

Cp3 jj 短手 daj
係個三號位柒獎

我又唔會咁比
Mitchell 係 high volume scorer
佢 usage rate 係高
亦算係對方重點防守嘅對象

Harris 個 role 完全唔同
你要佢做金塊 first option 同有 Jokic 照住係兩回事

佢爵士Hater

用撚埋d Matt Barnes 瀨屎狗依d老野

抵撚死

假膠黎

佢心入面喊緊呢個trade
同大師兄你一樣

人唔笑黑警都吠

屌原來警鐘胸今年拎過51分

你老母就大師兄

好似呢場有個nba 紀錄hold 左

應該係最老50+啦

仲絕殺過一場
腸狗要靠老野釣命

我哋front office唔成才

咁垃圾送都唔要

警鐘胸又邊撚個黎

jc

有mpj夠j啦
真新KD

有鬼重點防守咩，廢就廢啦亂鳩咁射

真係好勁

一google 就有圖

來年金塊會再次進入寒冬